貓罐日日換有冇問題

我日日比唔同味既罐佢食，佢好似會肚痾
係咪唔可以成日轉味，驚食到佢腸胃有事

好咸架啲貓罐頭，你自己試少少
人食都覺得好咸 比少啲佢地食啦
我有時開貓罐頭覺得好香會食少少，幾好味但好咸
所以轉咗做蒸雞柳條，廿蚊大大袋夠佢地食一頭半個月
同埋蛋白質多啲佢地都健康啲

貓係腎好易有事，佢地懶少飲水
所以唔好比太咸既野佢地食
我朋友有兩隻貓都死予腎病

我食過好淡喎